［緊急］想幫前線既手足入黎啊！！

麻煩大家幫手推！

推

唔該大家幫幫手啊

[停止爭論] 無論政府成唔成立獨立調查委員會 我地都應該不斷抗爭

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

樓主有心，但係呢度公海，如果某間店出咗名就會好麻煩喎

其實呢個問題好多人都好苦惱

PUSH

push

所以我地希望大家直接pm我地，我地之後可能會再開細group將物資散走，雖然未必得，但係會盡量做到保密，所以大家幫手推啊，有問題我會盡量解答

幫你推

手足幫手推

好想幫手

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

推
都諗緊物資問題

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: